adidas Originals Tubular Shadow Knit Trainer 全新

全因買大左一個碼 請問有無巴打有興趣
adidas Originals Tubular Shadow Knit Trainer
全新
Uk 9.5
EU 44
$780

500蚊幫你要左佢

我真係今日先收到貨 原價7百3嫁

730你係到放780
Btw當連登咩地方

我係外國訂返黎嫁 運費唔平 我真心無諗住賺 講得出嚟係諗住蝕埋運費嫁啦

我要 點聯絡

Telegram cc123123

Fake yezzy.

$550

Fufu